突然之間有500萬你會點做?

入黎擺低你既諗法

投資

有咩好渠道 唔需要高回報 最緊要穩陣 除左買樓

大股 港交所 盈富 匯豐個類 長揸

我要揸GTR!

過大海買鋪大細

即係買股票 金融海嘯咪奶野

利申:未買過股票 90後大學生

真心想知過中海買大細一鋪最大可以買幾多

冇車牌

你想幾多咪幾多囉

即係如果李嘉誠一鋪賭成百億 同佢玩命 佢都會受?

利申 未去過澳門 純粹9up 勿屌

考慮而家經濟環境山雨欲來(支爆+Trump玩保護主義）同個人要求會咁分配：
（假設果五百萬係港幣）
100萬買實物黃金
100萬買藍籌股
100萬可以隨便用
200萬放住唔使理

不過其實身邊人知唔知你有呢筆錢有好大分別

金融海嘯都唔會令港交所執粒 李加乘唔會破產
唔好玩𧗠生工具 慢慢揸就得

謝謝巴打 想問下你意見 我拎一部分買儲蓄保險/銀行d定期 會唔會真係蝕通脹呢

但係匯豐金融海嘯前130蚊 而家10年都黎緊都仲未沖過上100 如果真係長揸 已經奶左野 am i right? 定還是收股息已經贏返 真心未買過股票

300萬買世界各地收息股
100萬投資人地既生意
50萬讀書，50萬揮霍
投資回報扣埋通漲應該夠租樓+生活費

巴打可唔可以解釋下邊d叫收息股 同埋買收息股係咪可以唔受大市影響 唔洗成日mon住個市做買賣

點解唔買樓？
不過而家未係時機買

6/7成投資， 剩番買超跑 落老蘭晚晚有免費車震

未有工作 唔知銀行會唔會批我做按揭 一筆過比哂500萬應該只買到屯元天同粉嶺上水d樓

買下microsoft apple amazon GE 果啲大公司掛
最緊要分散投資，買哂香港既話蟹放軍打到嚟咪仆街死
或者你買哂同一種業務既，將來被淘汰又係仆街死

收息股我就唔係好識define，我意思只係話買黎食穩定回報既野，好似amazon咁唔多派息我都歸類為收息野

租金回報得3-5厘
人地賺得多係靠樓價升同借錢買姐
唔好咁傻豬

巴打依你高見 收息股回報大約有幾多厘 同埋 相比買樓 邊樣風險高d

放係銀行 跟住第二朝繼續返工

還債（8X萬）
買張飛瑞士單程機票（一萬）
申請安樂死（1X萬）
身後事（幾萬）
其餘捐哂

買咩好哩啲野問沈大師，佢應該敢答
至於啲大企業有幾多厘息，你應該google到既

奴才:「人一定要有份工」

買個廢倉
再買一堆車

供樓 淨低個啲慢慢供

買金馬 然後再all in 賭馬

捐一半，然後駛哂佢

500萬 令1萬出黎買大細
贏左繼續買 輸左用兩萬蚊再買

日日搭的士返工

辭職就唔會 除非真係好討厭份工 但我個人覺得咁樣

350萬用黎買平樓放租（因為開始有固定收入 真係唔掂都可以賣樓 同年金作用一樣）
100萬用黎放係股票市場 收息股為主（最重要穩健公司）
50萬就會做自己鍾意嘅事（比家人、買野、慈善等）

你識唔識架...

去new zeland買樓再過去坐移民監

分俾五千個人做五千屆黨主席

緊係all in誠哥啦 樓上話匯豐嗰個

反而我好奇點解樓主會突然間有500萬咁荀？

地方的窮撚需要捐助

即刻買層樓老豆老母住

買阿里巴巴

如果真係完全唔識玩 係要係個十年高位買
我只可以講 巴打你可能要擺多十年

巴打想穩穩陣陣 只求賺贏通脹 收息股/銀行定期/儲蓄plan好

拎一百萬去銀行買份ulife 做premium financing
一百萬買bond fund 收息
二百萬買樓
一百萬做定期3個月3個月咁做，當流動現金

巴打 保費融資份保單d利息扣埋保費 都com唔到借private bank d 息 唔明點樣賺個息差

原來真係認真討論
樓主 我真係純9up 理財我唔敢俾建議 都係俾其他高手巴打答啦